<yml_catalog date="2025-01-03T21:46:47+03:00">
<shop>
<name>ProGameBox</name>
<company>ProGameBox</company>
<url>https://progamebox.ru/</url>
<platform>Tilda Publishing</platform>
<version>1.0</version>
<currencies>
<currency id="RUR" rate="1"/>
</currencies>
<categories>
<category id="1">Радость</category>
</categories>
<offers>
<offer id="1">
<name> Вызов Лидеру</name>
<description>
<![CDATA[ Если перед Вами стоит задача повысить уровень мотивации и самостоятельности в командах, показав им, что лидерские навыки может развить каждый - эта игра для Вас! Выберите лидера команды и отправляйтесь в путешествие по Шотландскому Высокогорью! Пока лидер проходит инструктаж, остальные члены команды определяют, каким должен быть хороший лидер. Выбранный лидер ставит перед командой задачи: планирование маршрута в горах, набор очков за прибытие в указанные пункты назначения, фото достопримечательностей и перетаскивание ведер с песком (!) – и всё это в рамках запланированного времени и бюджета. Часть информации доступна команде сразу, а чтобы получить остальную часть, необходимо сделать запрос в базу данных. В процессе игры, лидер стремится составить тщательно продуманный план, определить роль каждого участника, учесть все ограничения и набрать как можно больше очков. Смогут ли лидеры четко передать свое видение задачи? Какого стиля руководства будет придерживаться каждый? Умеют ли они поддерживать, мотивировать, вдохновлять и добиваться успеха в итоге? Какие качества лидера привели команду к победе? Совпали ли ожидания команды и лидера с реальными? Здесь есть что обсудить! Оказывают ли они поддержку, мотивируют ли, вдохновляют ли свои команды и добиваются ли в итоге успеха в выполнении задачи? В конце планы (легко) проверяются и подсчитывается суммарное количество очков. Вы выиграли? В какой мере ваш вождь соответствовал вашему представлению? Насколько удачным было ваше определение того, каким должен быть хороший вождь? Тут есть что обсудить! ]]>
</description>
<picture>https://optim.tildacdn.com/tild6262-6338-4438-b163-363638363436/-/format/webp/IMG_1329.jpg</picture>
<url>https://progamebox.ru/store/vyzovlideru</url>
<count>15</count>
<price>139000</price>
<currencyId>RUR</currencyId>
<categoryId>1</categoryId>
</offer>
</offers>
</shop>
</yml_catalog>
