<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<yml_catalog date="2025-01-09T23:02:09+03:00">
  <shop>
    <name>ProGameBox</name>
    <company>ProGameBox</company>
    <url>https://progamebox.ru/</url>
    <platform>Tilda Publishing</platform>
    <version>1.0</version>
    <currencies>
      <currency id="RUR" rate="1"/>
    </currencies>
    <categories>
      <category id="1">Радость</category>
      <category id="2">Клиентоориентированность</category>
      <category id="3">Достижение результата</category>
      <category id="4">Стратегия</category>
      <category id="5">Объединение команд</category>
      <category id="6">Изменения</category>
    </categories>
    <offers>
      <offer id="1">
        <name>Символы</name>
        <description><![CDATA[Простая задача собрать пазл, усложняется ограничением использования только вербального общения. Участники совершенствуют навыки общения и понимания между членами команды, имитируя повседневную жизнь, когда визуальные способы связи не доступны.

Команде нужно собрать подобие пазла из прямоугольных карточек – пока все просто. Однако сложность в том, что правильное решение лишь одно, и только одна попытка, ограниченная жёстким дедлайном. Каждый участник получает несколько магнитных карточек с уникальным орнаментом. Задача - описать коллегам структуру орнамента на карточке так, чтобы определить её правильное положение на магнитной доске. Участникам запрещено показывать друг другу карточки; можно только обмениваться словесными описаниями. Это обязывает каждого внести вклад в решение задачи.

В процессе игры участникам приходится работать над точностью выражений, совершенствовать свою речь и коммуникационные навыки, чтобы добиться взаимного понимания. Таким образом они имитируют повседневную коммуникацию в отсутствии визуального представления того, что обсуждается.

Можно создать 4 малых команды, которые объединяются в одну большую команду для финальной сборки.]]></description>
        <picture>https://optim.tildacdn.com/tild3761-3037-4238-a561-616638343632/-/format/webp/IMG_7230.jpg</picture>
        <url>https://progamebox.ru/store/simvoly</url>
        <count>20</count>
        <price>65000</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
      </offer>
      <offer id="2">
        <name>Футбольный магнат</name>
        <description><![CDATA[Добро пожаловать в захватывающий мир спорта! Зрители затаили дыхание, страсти кипят как на поле, так и в жизни. Идёт нешуточная борьба за знаменитые футбольные клубы. Часто ли в вашей жизни возникает возможность побороться за акции «Манчестер Юнайтед», «Реала», «Барселоны», и других знаменитых команд? Пробовали ли вы и ваши коллеги роли магнатов спортивной отрасли?

В игре вас ждет захватывающий симулятор футбольного рынка, где вам предстоит проявить свои профессиональные навыки и вывести свой клуб в лидирующие финансовые позиции. Игра получила высокую оценку экспертов консалтинговых и финансовых компаний и институтов, включая, например, бизнес-школу «Сколково» и ОАО «Сбербанк России», ей также заинтересовались службы продаж, оценки и развития персонала, HR и корпоративные университеты.

Азартный дух и динамика игры проявят у участников способности хладнокровно вести переговоры, придумать свою выигрышную стратегию и предугадать планы команд-конкурентов. Победа в этом матче будет зависеть от самой команды.]]></description>
        <picture>https://optim.tildacdn.com/tild3638-6139-4362-b430-636331396435/-/format/webp/5.jpg</picture>
        <url>https://progamebox.ru/store/futbolnymagnat</url>
        <count>5</count>
        <price>160000</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>2</categoryId>
      </offer>
      <offer id="3">
        <name>Ограбление в Лодоне</name>
        <description><![CDATA[Газеты пестрят заголовками: «Неслыханное ограбление!», «Проникновение в самый защищенный банк!», «Террористы угрожают «Что будет дальше?»

История запомнит взлом сейфа банка «Ллойдс» как загадочное «Ограбление на Бейкер-стрит». Кто как не вы сможете изменить ход истории и раскрыть тайну городской легенды? Игра пропитана динамичностью и духом историй о Шерлоке Холмсе, и вашим сотрудникам предстоит открыть в себе способности великих сыщиков. Им предстоит приложить все усилия, чтобы в хаосе постоянно развивающихся событий, поступить хладнокровно и рационально как настоящей команде по спецоперациям.

Участники игры попадают в открытый мир игры, где им предстоит самостоятельно решить, какие действия стоит предпринять. Игрокам предстоит проявить свои аналитические навыки, умение чётко распределять ресурсы и способности к оцениванию обстановки в напряженной ситуации.

Какой тактики будут придерживаться сотрудники вашей компании? Судьба страны в ваших руках!]]></description>
        <picture>https://optim.tildacdn.com/tild6134-3266-4666-b663-613231323465/-/format/webp/6.jpg</picture>
        <url>https://progamebox.ru/store/ograblenievlondone</url>
        <count>7</count>
        <price>280000</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
      </offer>
      <offer id="5">
        <name>Фидбек 100%</name>
        <description><![CDATA[«Фидбек 100%» это веселый, простой, действенный тренажер, который тренирует и развивает привычку правильно давать обратную связь.

Участникам предстоит по очереди решить некоторое количество ситуаций, которые возникли в Компании, каждый раз давая качественную обратную связь одному из сотрудников – Филиппу или Бэлле.

Цели игры:
Игровая: для победы, участники должны разрешить все ситуации с Филиппом и Бэллой так, чтобы они не уволились и принесли в будущем как можно больше пользы для Компании.

Методическая: научится давать обратную связь, качественно и в любой ситуации, и превратить опыт, полученный в игре, в регулярно используемый навык.

Как показывает практика, часто в процессе «эдьютеймента» – обучения через развлечение, легче развиваются soft-skills, одним из которых и является умение качественно давать обратную связь.]]></description>
        <picture>https://optim.tildacdn.com/tild6335-3166-4563-b863-653538313265/-/format/webp/IMG_9599.jpg</picture>
        <url>https://progamebox.ru/store/feedback-na-100</url>
        <count>3</count>
        <price>150000</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
      </offer>
      <offer id="6">
        <name>Хьюстон, у нас проблемы</name>
        <description><![CDATA[Хьюстон, у нас проблема … — это отличный способ научить осознавать последствия недостаточно хорошо выполненных задач, она поощряет участников сотрудничать, а не соперничать, делиться информацией и работать вместе для общего успеха.

Бизнес-игра переносит рабочий процесс вашей компании на лунные станции. Команды, ставшие на время игры лунными астронавтами, сталкиваются с необходимостью сбора образцов горных пород, водружения флага и установки лазерного маяка.

В условиях ограниченного количества кислорода и воды, сотрудничество и взаимопомощь — является единственным верным решением для своевременного достижения цели.

Игрокам необходимо адаптироваться под меняющиеся обстоятельства, быстро принимать решения, которые будут иметь стратегическое значение для всей Лунной экспедиции.

Сумеют ли игроки наладить коммуникацию друг с другом до истечения времени? Сохранят ли ресурсы, достаточные для возвращения? Исход этих вопросов зависит от действий как каждого игрока, так и всех команд.]]></description>
        <picture>https://optim.tildacdn.com/tild3735-3139-4962-a432-303764646237/-/format/webp/IMG_5690.jpg</picture>
        <url>https://progamebox.ru/store/khyustonunasproblemy</url>
        <count>7</count>
        <price>280000</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
      </offer>
      <offer id="7">
        <name>Эльдорадо</name>
        <description><![CDATA[Основная идея, которая проходит красной нитью по игре Эльдорадо – мы все являемся частью одной большой Команды! Эльдорадо станет зеркалом рабочего процесса в вашей компании, показав, как именно взаимодействуют сотрудники друг с другом, и как быстро они смогут, в конечном счете, объединиться ради общей цели.

Эльдорадо! Страну, полную золота безнадежно ищут исследователи на протяжении веков. Лишь немногим счастливчикам удавалось найти ее сокровища. Может, ваша компания как раз одна из них? Участникам предстоит разбиться на команды и понять, что быстрее поможет достичь поставленных задач: конкуренция за главное сокровище или объединение на основе компромиссов. И в конце концов, прийти к выводу, что пройти весь тернистый путь до Эльдорадо можно только приложив совместные усилия. Ведь есть только одна попытка, чтобы найти разгадку тайны сокровищ.

Это больше чем увлекательная настольная игра. Упражнение на доверие, честность, порядочность и формирование корпоративного духа между командами. Испытания помогут игрокам взглянуть стратегически на процесс, который моделирует взаимоотношения на рабочих местах с друг другом и отделами в целом.]]></description>
        <picture>https://optim.tildacdn.com/tild3134-6236-4737-b034-313239373364/-/format/webp/IMG_8970.jpg</picture>
        <url>https://progamebox.ru/store/eldorado</url>
        <count>5</count>
        <price>260000</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>3</categoryId>
      </offer>
      <offer id="8">
        <name>Cтоунхендж</name>
        <description><![CDATA[Команды столкнутся с одной из главных загадок современности. Ученые гадают о цели Стоунхенджа, а истории описывают волшебные способы его построения. Был Мерлин или нет, но участникам предстоит столкнуться с проблемами легендарных предков. Как и в древние времена современники будут решать проблемы поиска материалов, пытаться защититься от врагов и организовывать процесс строительства.

У каждой команды есть "камни" но они различных цветов, цель заключается в создании однотонного сооружения. Как и в бизнесе игроки сталкиваются с испытаниями, которые необходимы для достижения важной цели. Смогут ли участники спланировать успешную стратегию, если другая команда собирает тот же цвет? Всё зависит от распределения обязанностей внутри команды: менеджера, переговорщика, покупателя, а также, добросовестного исполнения обязанностей. По итогам игры переговорные стратегии в бизнесе обретут интересную форму, а сотрудники получат отличную тренировку.]]></description>
        <picture>https://optim.tildacdn.com/tild3231-3330-4831-b535-383630656566/-/format/webp/4.jpg</picture>
        <url>https://progamebox.ru/store/stounkhendzh</url>
        <count>2</count>
        <price>220000</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>4</categoryId>
      </offer>
      <offer id="9">
        <name>Рио Гранде</name>
        <description><![CDATA[На границе с Мексикой, по эту сторону реки Рио-Гранде,
в пустынных землях американского фронтира
расположены шесть городов. Четыре команды постоянно
конкурируют между собой.

Игроки объединяются в команды ковбоев. Задача каждой команды – заработать как можно больше денег и не позволить городам укрепиться. Все, что не смогут заработать ковбои, поступает в казну. Если города накопят денег, смогут укрепиться и защититься от нападений.

Стремясь получить максимальную выгоду, участники научатся выстраивать стратегию с учетом интересов всех сторон, осознают экономическую ценность открытости, доверия, взаимопомощи и ориентации на общий результат.

Игра поможет создавать эффективные команды, научит сотрудников планировать на несколько ходов вперед, справляться с конфликтами, достигать результатов благодаря выстраиванию эффективного межличностного взаимодействия.]]></description>
        <picture>https://optim.tildacdn.com/tild6232-6632-4566-a666-646637666535/-/format/webp/IMG_1398.jpg</picture>
        <url>https://progamebox.ru/store/riogrande</url>
        <count>3</count>
        <price>200000</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>4</categoryId>
      </offer>
      <offer id="10">
        <name>Виноделы</name>
        <picture>https://optim.tildacdn.com/tild3437-3539-4433-a565-613764616266/-/format/webp/IMG_1364.jpg</picture>
        <url>https://progamebox.ru/store/leadout</url>
        <count>2</count>
        <price>250000</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>5</categoryId>
      </offer>
      <offer id="11">
        <name>ManGo Pills</name>
        <description><![CDATA[На несколько часов участникам предстоит стать сотрудниками компании «Mango Pills». Это производственный холдинг, который решил открыть новое перспективное направление. Участников наняли на start-up этого бизнеса. За время игры они должны наладить работу компании и сделать её прибыльной. Участники займут места руководителей и сотрудников различных подразделений организации.

Между игровыми периодами организуется обсуждение необходимых компетенций, логики управления, основных инструментов управления и областей развития. Игра направлена на осознание специалистами комплексности управленческих задач и практику основных инструментов]]></description>
        <picture>https://optim.tildacdn.com/tild3761-3532-4566-b030-643031383534/-/format/webp/MngoPills6.jpg</picture>
        <url>https://progamebox.ru/store/mango-pills</url>
        <count>6</count>
        <price>300000</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>5</categoryId>
      </offer>
      <offer id="12">
        <name>Князья и Капуста</name>
        <description><![CDATA[Хотите изменить ход российской истории? Игра переместит вашу команду в древнерусское царство, где все участники могут попробовать себя в разных ролях. Стать могущественным царём, которому подвластны обширные земли, или же примерить одежды князя, крестьянина или боярина. Игрокам предстоит зарабатывать, платить налоги, торговать на благо Царства, которое моделирует условия бизнеса в атмосферном историческом формате. Время игры распределено на 7 лет. Каждый год, в свою очередь, поделен на 4 сезона длительностью от 3 до 5 минут. За это время игроки, действуя в рамках правил, должны достигнуть стоящих перед ними целей.

После трех раундов игры участники в течение 30 минут обсуждают идеи по улучшению в заданных областях. Решением являются идеи для воплощения, эффект которых будет проверен в ходе последующих нескольких игровых лет.

Игра «Князья и Капуста» вносит элемент обучения через опыт в учебные программы и мероприятия, а также делает их приятными, запоминающимися и эффективными. В ходе у каждого сотрудника будет возможность попробовать, оценить и проанализировать те стратегии переговоров, коммуникации и управления, которые дали наилучшие результаты.]]></description>
        <picture>https://optim.tildacdn.com/tild3336-6163-4563-b036-363037643936/-/format/webp/IMG_5769.jpg</picture>
        <url>https://progamebox.ru/store/knyazyaikapusta</url>
        <count>1</count>
        <price>990000</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>4</categoryId>
      </offer>
      <offer id="13">
        <name>ПРОмобиль</name>
        <description><![CDATA[Эта игру стоит использовать, в компаниях, которые стоят на пороге внедрения серьезного изменения
• Когда следует информировать сотрудников о необходимости изменений в компании
• В начале процесса внедрения изменений, для облегчения разговоров с людьми о преимуществах и рисках от внедрения изменений и об установках, необходимых для успешного прохождения через изменения

Автокоректа — игра-тренинг, основанная на гибкости бизнес-мышления и открытости к переменам. Она имитирует работу в организации, где факторами успеха являются способность к адаптации в новых условиях, постоянные организационные перемены, готовность внедрять улучшения и проявлять гибкость по отношению к коллегам

На протяжении игры участник столкнётся с переменами разного характера: индивидуальными, командными, локальными и масштабными. За короткий промежуток времени игроки приобретут разносторонний опыт. После разбора, который проводит тренер, участники осознают, к чему обязывают перемены, и сформируют к ним более осознанное отношение.

Игра провоцирует группу на обсуждение, как относиться к переменам, чтобы не только остаться в игре реального бизнеса, но и достичь непревзойдённых результатов, став чемпионом рынка.]]></description>
        <picture>https://optim.tildacdn.com/tild6132-3464-4630-b530-313737643631/-/format/webp/IMG_5726.jpg</picture>
        <url>https://progamebox.ru/store/avtokorekta</url>
        <count>3</count>
        <price>330000</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>6</categoryId>
      </offer>
      <offer id="14">
        <name>Ветер Перемен</name>
        <description><![CDATA[Задача команд -производство «аксессуаров для яхтенного спорта» из имеющихся ресурсов — отрезков «каната» и «карабинов».

Ключевая идея игры — команды должны выбрать верную тактику эффективно взаимодействовать друг с другом для достижения общего результата. Команды должны закупить сырье, а затем по своему выбору произвести из него продукцию, которая отвечала бы изменчивым требованиям рынка. Команды могут покупать в банке сырье в необходимых количествах, но для производства любого продукта им необходимо обмениваться частями сырья друг с другом, и они должны договариваться по срокам, объемам и ценам.

Для достижения успеха командам потребуется выстраивание взаимоотношений, умение вести переговоры и максимально использовать свою собственную команду и ресурсы. И все это — в условиях нехватки времени и влияния рыночных циклов.]]></description>
        <picture>https://optim.tildacdn.com/tild6661-3233-4663-b463-333936396361/-/format/webp/6.jpg</picture>
        <url>https://progamebox.ru/store/veter-vozmozhnostey</url>
        <count>5</count>
        <price>400000</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>6</categoryId>
      </offer>
    </offers>
  </shop>
</yml_catalog>
